地鐵個豐胸廣告變咗做江美儀

你有十秒

To

江美儀喎

冇圖你話係樓主老母都得啦

原來連登仔鍾意呢啲
而家喺屋企影唔到相
俾link算